微軟要求供應商 為員工設12星期產假

微軟Microsoft公布，會要求供應商及外判商，向員工提供12個星期的有薪產假。
今次要求所有員工人數超過50人的供應商及外判商，為員工設12星期有薪產假，金額最高為周薪1,000美元，有關要求要在12個月內進行。

微軟玩到咁串

$1000